::: box
Lorem ipsum dolor ...
:::

::: success
Lorem ipsum dolor ...
:::

::: warn
Lorem ipsum dolor ...
:::

::: error
Lorem ipsum dolor ...
:::

::: note
Lorem ipsum dolor ...
:::

::: tip
Done ✔
:::

::: question
Lorem ipsum dolor ...\
Lorem ipsum dolor ...
:::

::: warning
-   Lorem
-   ipsum
-   dolor
:::

::: important
**Lorem ipsum dolor** sit amet, `consectetur adipiscing` elit.

    if(args.length < 2) {
        System.out.println("Lorem ipsum dolor sit amet");
    }

*Nam aliquet libero quis lectus elementum fermentum.*
:::
